中大有學生懷疑頭部中彈倒地 懷疑失去意識

中大晚上爆發新一輪衝突。防暴警察持續在二號橋向中大校園方向的學生防線，不斷發射催淚彈及橡膠子彈，情況陷入一片混亂，多名學生及示威者受傷，有學生懷疑頭部中彈倒地，懷疑失去意識，義務急救員治理，在場人士不斷叫他叫蘇醒，要召喚救護車急救。

多名學生受傷，有人頭破血流，大批義務急救員為傷者檢查，有傷者眼晴未能睜開，在場人士用清水和茶，為吸入催淚彈的學生洗眼。

新一輪的衝突在晚上7時半後發生，中大校長段崇智當時正前往二號橋，計劃與警方作進一步的商討，但在場警員指，現時不是談判的時候，段崇智無法控制背後的人，要求他離開，並即時發放多枚催淚彈，距離段崇智不足50米，段崇智距離在其他職員護送下離開，有示威者架設防線，阻止警方推進，有人向警方投擲汽油彈還擊，雙方仍在對峙，現場一遍火海。

手足啊頂住啊

遠水不能救近火！！只係各地開花，班狗可以用無警時份唔理你！！

分頭行事！
主力反包！
另小隊開花！

中大地理難去，但去到就去！人多就咩都有可能！求下大家！！

中大物資：
唔要水/食物
要冰袖、冰袋、機油、電油、白電油、汽油、大量長遮、豬嘴、濾罐、風機、頭盔大量、索帶、雨褸

頂住啊手足

！！！中大告急，中大告急！！！
出唔到去嘅人幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: :warning:中大 :warning:

Rt + like + reply

前線手足咁撚辛苦，你哋班冷氣軍師唔係連撳幾個掣都懶呀？
做晒嘢就好去其他戰線啦，Reddit嗰啲都唔夠人呀！

幫推
(突發）幫手救中大（twitter戰線）

出唔到去幫手嘅連登仔同我入嚟，唔好偷懶

仲有左膠話黑警唔應該死全家既自己去拎下盾

推

屌

校園槍擊案

有冇身分？至少姓咩架

求下你地可唔可以唔好再有事

班曱甴真係打算續間大學攻佔

除罩前開遮啊

唔想再有手足受傷

撐住呀，唔好有事

要無事呀

如果大家想救暴大城大，請立即到最近狗宿

同警察講

頂住呀

頂住

頂撚住呀

撐住

頂住啊

實彈？

手足唔好有事

要死幾多年輕人先夠

唔好有事

撐住啊手足 唔好有事

香港64..痴線

屌你黑警屠中大城

有車嘅求下你地去附近塞路

我屌你老母中共 呢個仇實記撚住

根本就係打扙

push

中大物資：
唔要水/食物
要冰袖、冰袋、機油、電油、白電油、汽油、大量長遮、豬嘴、濾罐、風機、頭盔大量、索帶、雨褸、玻璃樽、first aid